食左女朋友隻豬既人入黎！

佢係愛我先比隻豬我 我一定會好好對佢
痴線 食左咪食左 唔鐘意就即飛！

有幾多人真係做到第一句

純粹想知

估唔到連登仔成日吹奏處女
原來都係屌完就算

代前度比負皮

睇緊條傻仔執我二灘

中學畢業開始拍左六年 隻豬我食
下年結婚 正評我留既

我諗依個都算係少數例子

祝巴打幸福

我條女隻豬唔係我食

豬已食

比條女食左我隻豬又點計🤔

仲唔快啲叫佢負責任

喺香港青頭會比人笑
但非處會比人鬧臭雞
父權社會遺留落黎既產物

事實黎喎，同父權有咩關係
外國一樣係咁

連登仔係咁

痴線
咁樣呃自己
有朋友19歲去到美國讀書比人笑
話身邊啲女全部都係非處